「有圖」李燦森老婆你有無搞撚錯

你係咪要逼死你個女先肯收手呢
比人屌完都唔知自己錯係邊到
Lucy 遇上你呢個老母真係慘呀

咩事？

推

佢個女個樣成尊佛咁

出撚曬事
遲早真係逼死個女

全部笑都係強顏歡笑

一個女人影佢個女放上社交平台

咁嘅野都可以講三日

香港無其他野值得你去關注咩

佢嘅女唔鍾意俾人影相
然後佢就成日捉個女影

塊面扁到張紙咁

推你老母咩 佢老婆唔再po相 又對你有咩影響？

你有你屌，佢有佢影，有咩問題

先唔講道德問題
個小朋友真係好樣衰.....

2,3歲張張相都喊苦喊忽咁真係少見